其實放RB係通往大陸關口嘅路先真正攬炒經濟！

話自由行貢獻咁大GDP喎！
Stop咗東鐡上水d藥房靜到hihi

你知道嗎
物流係香港經濟支柱之一

阻礙中港貨車會導致攬炒

捉撚咗你上車拉你返大陸都冇人知

羅湖橋 放rb 重奪香港

你都cls

全港落石屎

碼頭?